{
  "<UNBOUND>": "<UNBOUND>",
  "A": "A",
  "ALT+1": "ALT+1",
  "ALT+2": "ALT+2",
  "ALT+3": "ALT+3",
  "ALT+4": "ALT+4",
  "ALT+5": "ALT+5",
  "ALT+F": "ALT+F",
  "ALT+H": "ALT+H",
  "ALT+M": "ALT+M",
  "ALT+Q": "ALT+Q",
  "ALT+S": "ALT+S",
  "ALT+W": "ALT+W",
  "ALT+X": "ALT+X",
  "Abandon credo": "放弃信条",
  "Abandon quest": "放弃任务",
  "Abilities": "能力",
  "Add": "添加",
  "Add Highlight": "添加高亮",
  "Add Overlay": "添加涂层",
  "Add all kins from txt": "导入好友列表",
  "Add kin": "添加好友",
  "Additional settings": "附加设定",
  "Aim for": "目标",
  "Amber Default": "Amber默认设定",
  "Apple Dawn": "苹果之黎明",
  "Audio": "音频设置",
  "Autodrop": "自动丢弃",
  "Autumn Barley": "秋天的大麦",
  "Available": "可用",
  "Back": "返回",
  "Bald": "秃头",
  "Banish": "驱逐",
  "Beatle": "披头士",
  "Bind other elements...": "其他键设置...",
  "Blue Notes": "蓝色音符",
  "Break ownership": "断绝关系",
  "Build": "建造",
  "Bunround": "圆发髻",
  "Buy": "确定",
  "Buy x": "买 x",
  "C": "C",
  "CTRL+1": "CTRL+1",
  "CTRL+2": "CTRL+2",
  "CTRL+A": "CTRL+A",
  "CTRL+C": "CTRL+C",
  "CTRL+D": "CTRL+D",
  "CTRL+F": "CTRL+F",
  "CTRL+F12": "CTRL+F12",
  "CTRL+G": "CTRL+G",
  "CTRL+H": "CTRL+H",
  "CTRL+K": "CTRL+K",
  "CTRL+L": "CTRL+L",
  "CTRL+M": "CTRL+M",
  "CTRL+N": "CTRL+N",
  "CTRL+P": "CTRL+P",
  "CTRL+Q": "CTRL+Q",
  "CTRL+R": "CTRL+R",
  "CTRL+S": "CTRL+S",
  "CTRL+SHIFT+B": "CTRL+SHIFT+B",
  "CTRL+Tab": "CTRL+Tab",
  "CTRL+U": "CTRL+U",
  "CTRL+X": "CTRL+X",
  "CTRL+Z": "CTRL+Z",
  "Cancel": "取消",
  "Cattle": "牛",
  "Change": "改写",
  "Changelog": "操作记录",
  "Chase": "追逐",
  "Chat": "聊天室",
  "Check Curios": "检查学习品",
  "Choose": "选中",
  "Clear": "清除",
  "Clear Boulders": "清除巨石",
  "Clear Bushes": "清除灌木",
  "Clear Icons": "清除图示",
  "Clear Memory": "清除记录",
  "Clear Selection": "清除选中",
  "Clear Trees": "清除树木",
  "Close": "关闭",
  "Color Quality": "品质颜色",
  "Combat": "战斗设置",
  "Combat settings": "战斗设置",
  "Commit": "提交",
  "Completed": "完成",
  "Configurate": "排列",
  "Connect": "连接",
  "Control": "控制",
  "Control settings": "操作设置",
  "Craft": "制作",
  "Craft All": "全部制作",
  "Credos": "信条",
  "Current": "当前",
  "Declaim": "放弃领地",
  "Defiant": "挑衅",
  "Describe": "描述",
  "Dev": "开发",
  "Dismiss": "知道了",
  "Display": "显示",
  "Display settings": "显示设置",
  "Download": "下载",
  "Download Update": "下载更新",
  "Dress from": "穿",
  "Droopstache": "垂头族",
  "Drop Bones": "掉落骨头",
  "Drop Entrails": "掉落内藏",
  "Drop Intestines": "掉落肠子",
  "Drop Meat": "掉落生肉",
  "ENTER": "进入",
  "Eat All": "吃全桌",
  "Edit": "编辑",
  "Empty": "清空（慎点）",
  "Enact": "制定",
  "End kinship": "结束关系",
  "Export kins": "导出",
  "Export...": "输出...",
  "Extend": "延伸",
  "Extend East": "向东延伸",
  "Extend North": "向北延伸",
  "Extend South": "向南延伸",
  "Extend West": "向西延伸",
  "F12": "F12",
  "Feast!": "吃大餐！",
  "Follow": "跟随",
  "Forget": "遗忘",
  "Fork Beard": "叉胡须",
  "Found village": "成立村庄",
  "Friday Evening": "周末之夜",
  "Full Beard": "络腮胡子",
  "General": "主要设置",
  "General settings": "基本设置",
  "Goats": "山羊",
  "Golden Brown": "金棕色",
  "Greeting the Sun": "迎着太阳",
  "Group": "组",
  "Hide all": "隐藏全部",
  "Highlight Females": "高亮雌性",
  "Highlight Males": "高亮雄性",
  "Horses": "马匹",
  "Hunting Dusk": "狩猎黄昏",
  "I": "I",
  "I'm here!": "我在这里!",
  "Import...": "输入...",
  "Inherit": "继承",
  "Initializing...": "初始化...",
  "Inspect": "查看",
  "Invite": "邀请",
  "Item Overlay": "物品涂层",
  "Key Bindings": "自定义快捷键",
  "Keybinds": "按键设置",
  "Known": "已学会",
  "Leave": "离开",
  "Leave party": "离开队伍",
  "Load": "载入",
  "Load Default": "默认载入",
  "Load Defaults": "默认载入",
  "Log out": "下线",
  "Login": "登入",
  "Lore": "学识",
  "Make level": "平整",
  "Map": "地图",
  "Map Cleaner": "地图清除",
  "Map settings": "地图设置",
  "Mapping": "制图",
  "Mapping settings": "地图制作设置",
  "Memorize": "记住",
  "Menu settings": "菜单设置",
  "Minimap settings": "小地图设置",
  "Modification": "修改模块",
  "Mohawk": "莫霍克发型",
  "Monk": "和尚头",
  "Move on": "移到",
  "Name": "名字",
  "Neat Beard": "整齐的胡子",
  "New Alerts System": "新警报系统",
  "New map options": "新小地图设置",
  "No": "否",
  "NumPad +": "NumPad +",
  "NumPad -": "NumPad -",
  "Nut Pale": "坚果头",
  "O": "O",
  "Okay!": "Okay!",
  "Options": "设置",
  "Orator": "演说家",
  "Output Light Settings to System Tab": "输出光源设置",
  "P": "P",
  "PBotDiscord": "Discord机器人",
  "Pigs": "家猪",
  "Play": "进入",
  "Ponytail": "马尾辫",
  "Pop-up Menu": "自动选择设置",
  "Press": "推",
  "Preview": "返回",
  "Provost": "教务长",
  "Pull down": "往下拉",
  "Pull left": "往左拉",
  "Pull right": "往右拉",
  "Pull up": "往上拉",
  "Pursue": "追求",
  "Put": "放",
  "Q": "Q",
  "Quality settings": "品质设置",
  "Quick Actions": "快捷设置",
  "Random": "随机",
  "Realm Blessings": "王国福利",
  "Receive": "接受",
  "Refill": "补充能量",
  "Refresh": "刷新",
  "Refresh List": "刷新列表",
  "Remove": "移除",
  "Remove Sound Alert": "移除声音警报",
  "Rename": "重命名",
  "Renew bond": "重置领地",
  "Rescind": "解除",
  "Reset": "重置",
  "Reset Highlights": "重设高亮",
  "Reset Windows (req. logout)": "重置窗口 (重新登陆)",
  "Reset to default": "重设为默认",
  "Resign ownership": "重置所有权",
  "Resource": "资源",
  "Resource Cleaner": "资源清除",
  "Ride the Rainbow!": "策马狂奔!",
  "Rough Cut": "粗剪",
  "Run": "运行",
  "Run Script": "启用外挂",
  "SHIFT+A": "SHIFT+A",
  "SHIFT+B": "SHIFT+B",
  "SHIFT+C": "SHIFT+C",
  "SHIFT+D": "SHIFT+D",
  "SHIFT+E": "SHIFT+E",
  "SHIFT+H": "SHIFT+H",
  "SHIFT+I": "SHIFT+I",
  "SHIFT+M": "SHIFT+M",
  "SHIFT+O": "SHIFT+O",
  "SHIFT+P": "SHIFT+P",
  "SHIFT+Q": "SHIFT+Q",
  "SHIFT+R": "SHIFT+R",
  "SHIFT+S": "SHIFT+S",
  "SHIFT+T": "SHIFT+T",
  "SHIFT+Tab": "SHIFT+Tab",
  "SHIFT+W": "SHIFT+W",
  "SHIFT+空格": "SHIFT+空格",
  "Save": "保存",
  "Sea Foam": "大海的泡沫",
  "Select": "选择",
  "Set": "设置",
  "Shaved clean": "剃干净",
  "Sheep": "羊",
  "Short Skew": "刺头",
  "Show all": "显示全部",
  "Show quest": "显示任务",
  "Skills": "技能",
  "Slaughter": "屠宰",
  "Sound Alarms": "声音警报",
  "Start": "开始",
  "Status": "状态",
  "Steel Silver": "不锈钢银色",
  "Stop": "停止",
  "Stop Deleting": "停止删除",
  "Stop Hiding": "停用隐藏",
  "Stop Highlighting": "停用高亮",
  "Study Desk": "学习桌",
  "Sunny Morning": "阳光早晨",
  "Switch character": "更换角色",
  "T": "T",
  "Tab": "Tab",
  "Take": "取出",
  "The server is up": "服务器正常",
  "Theme": "主题",
  "Thieving Night": "盗贼之夜",
  "Travel": "传送",
  "UI": "UI渲染",
  "UI settings": "UI设置",
  "Undress into": "脱下",
  "Unkempt": "蓬乱",
  "Upload": "上传",
  "Video": "图像",
  "Video settings": "视频设置",
  "Water": "水面",
  "World Overlay": "世界涂层",
  "X": "X",
  "Yes": "是",
  "Z": "Z",
  "后引号": "后引号",
  "Chat Settings": "聊天设置",
  "Disconnect Discord": "断开Discord",
  "Hide settings": "隐藏设置",
  "INspect": "查看",
  "Join ArdClient Discord": "加入 Ard 客户端 Discord",
  "Join Ingame Discord": "加入游戏内 Discord",
  "Join Village Discord": "加入村庄 Discord",
  "Keybind Options": "按键设置",
  "Study Desk Options": "学习桌设置",
  "Theme Settings": "主题设置"
}